水瓶座巴絲同我入黎（32）

post 31:

黎啦天氣咁凍 取暖時間到

Yo~~~~

你2左

#2 係我嘅

等睇有人發癲

自悲仔報到

啱啦 呢度個爐暖呀

我屌你老母冚家產

To 忍住呀：

男人不壞 女人不愛？

有時壞下都好 不過唔好壞得咁離譜

冷靜啲 唔係拍黑白呀

希望以後樓豬出新po你就斷線

正確女人真係犯賤

兩次了

佢趕緊pj

唉

暖男

覺唔覺水瓶好難有朋友 本身性格奇奇怪怪 平時啲野都係收收埋埋 好似好孤辟咁

你都要加油啊

我冇朋友

咁又唔好咁講

唔難有朋友 係難有真心朋友

Me too

邊個？？

其實自己一個仲好啦 洗乜同朋友分享咁多 都唔會有人明

班fd 成日都話我諗野好on9 個人奇奇怪怪咁

真啊 我以前係個仆街黎
只係對住佢仆街唔到
真係太中意 中意到冇左自己
我係抵死

直頭當我青山放出黎

係 話我嘅邏輯係有別常人

唔係抵死 係太愛啦 愛到迷失自己 其實你無錯 錯嘅係時間

但我覺得我諗得無錯喎

冇錯啊

d人覺得我諗到複雜左 但其實我只係諗多個方向姐 無壞嘅

以前嘅嘢 過左去就算啦
而家望長遠啲
舊唔去 你嘅生活點會好呢？

有時我的確諗到嘅嘢係唔多正常合理
但其實都係另一個思路

咩意思
唔係啊我對我前前任好差 依加可能真係報應

得啲hi bye fd同酒肉朋友 都唔知點解交唔到知己

我都會 但係複雜化之後都會一定諗到個方法解決返
唔係會唔安樂 個腦真係無時停

暖呀暖呀

我每日都咁樣同自己講
係有D用既

我對初戀都好差 明明佢就好好
我之後遇到咁多仆街可能都係報應

都有一兩個fd係交心嘅 其他都係打機吃喝玩樂嘅fd

曾經有過知己 時間耐左都斷埋聯

成日都好多野諗

你初戀依加點 有冇後悔

有啲想知點算體貼 真心問
唔知自己算唔算

寫封信比三個月後或者半年後嘅自己
要撐過左先開返信
我果陣係咁

我知你需要時間忘記
自己限一個時間比自己
過左依個時間就真係要打起精神
放低唔開心嘅嘢

唔諗唔舒服 點解可以咁唔得閒

同你一樣 所以依加無知己

係 個腦唔停得 不過多數都係諗啲九唔搭八嘅嘢

報到

佢未拍拖 仲一路stalk緊我 我後悔無block佢 令佢到而家仲默默關心我
我得呢個ex有聯絡 不過唔算聯絡嘅 係有ig咁 睇吓大家story
佢嘅fd同我講佢仲一直等緊我 但我已經無辦法同返佢一齊啦 一齊返都係報恩 我已經唔可以再做返以前果個我

體貼咪暖男 你唔係做pj咩

自己一個幾好呀

歡迎啊

我都係 無咩正經事會諗
會臨急抱佛腳

追下po啫 同埋 你有答我咩

yoyo

你係暖男

水瓶留個名

我都唔知點先算係體貼
我只係想為對方做好多野,單純為呢個目的

ching幾大

咁已經好好

你就係體貼嫁啦

做足晒自己果下諗到對佢好嘅嘢 無論果件事對自己嚟講係好定壞

唔係,我果D,只可以叫做過份關心

會注意你每一點 提供窩心服務

一啲都唔過分

我唔會只係諗果下,我係會諗會出現既所以可能性

錯過了更懂得愛

我自己諗番果時既行為,都只會覺得太過份,好似無比過對方一個空間咁

其實chur到人地呼吸唔到 之後都有反思過如果人地咁chur我會點

所以我以後都唔敢做,放棄

哈 我其中一個死因應該係對佢太好令佢覺得同我一齊係報答我
頂啊一開始仲話得一個要求就係要對佢好 我仲真係信左
唉BLOCK左佢咪再睇佢STORY啦
我直頭同佢講再拍拖同我講 等我快D死心
不過佢唔應承我 話我會更傷心

啱啱你係咪無答係咪中同
如果係就聚會果陣傾多幾句

可以盡量改善

唔凍唔熱咁
眼訓鳥，訓仙

有時都會咁諗 但有時真係好唔開心嗰陣就會發現無人可以搵 有啲sad姐

其實佢應該block你先係對你最好
因為一直keep住stalk未必會死心
反而更加唔開心

我覺得一般

我係強迫自己改,改到依加咁,唔爭取,唔強求,唔希望

好唔開心果陣我會係被竇入面喊 同公仔傾計 去望海

有無ig 果啲 可以reply下story

順其自然呀都話 會遇到ga

拍緊拖GG 下次會更好啦

只要斬晒D開頭,就唔會有任何問題既出現

我會周圍去 遊車河或者跨區周圍去 出去影下相

離開中學之後 感覺上好難再識到女仔拍拖

你謝絕曬所有嘢唔比佢開始都唔係咁好喎

影個天同海其實好治癒

我都會攬住公仔喊 你唔會覺得寂寞？

唔係呀 緣分嘅嘢姐

自己？

慣了同埋我獨生 我鍾意獨處 唔想太嘈

我講呢排天氣，時凍時熱
著又熱唔著又凍
超易病真係唔帶口罩唔得
GOOD NIGHT

通常都係fd搭fd再識

我唔想傷害任何人喇,痛就自己痛啦

所以外套要帶定 中午會好熱

返黎！又黎啦你

咁block左我
我都會block返

冇啊 純粹街拍下 見到有得意野影下 有靈感就隨時影低

你要開始新一頁 就要你block佢 雖然你唔捨得 就比佢做啦

班fd都上曬岸咁濟 而且圈子入面少女性朋友

我都好鍾意影相 記低剪影

唉,想放棄好多野啊

放棄乜鬼呀 愛情比唔到你嘅嘢 咪唔好去理佢住
呢個世界仲有親情 友情仲有水瓶巴絲情

咁如果你見到既話就block左我啦

唔好放棄我地 你仲有我地

佢唔block你 你就會好似我初戀咁等我8年仲等緊
有時要自己狠心d架 雖然你呢刻做唔到

係 以前都仲會拎部相機出街搵靚景嘅地方去影
不過而家已經懶左 而且生活開始忙碌

你初戀知你有拍拖都等緊?

我都係 相機而家真係懶得帶 話說 我部相機應該無曬電搵日差返電先

想啫,大家唔好諗咁多啦

咪住先

係呀

無話放棄你地,我話想放棄好多野啫

你都知水瓶ga 點會唔諗多呀

我相機都冇曬電
對上一次就係拎出去影日落
影完多數就擺係ig
只係想有個地方比自己做返個紀錄

我自己有個ig係for我自己一個 咩都po下好舒服

係咁架喇

我會擺係個細ac到 本身得自己信得過同真係時常聯絡嘅fd先有follow

呢個舉動其實係自卑 好多人都係咁

其實都有少少 不過我又唔太在意佢地睇唔睇嘅
可能比得follow都係班好熟嘅fd
純粹係分享下

你明唔明？

唔明

唔知女神諗乜

你班禽獸又爆左第二個po要我追

我諗佢知你D野應該會傷心到仆街
我有同佢講過第時拍拖都要有自己原則
唔好好似我咁
希望佢唔會遇到仆街啦唔想佢比人傷同玩...

肯定會架啦不過都無辦法 因為條路係佢自己揀

星期五 天晴 去廁所時間

又關我事嘅

你

一覺瞓醒，心情美美的

咁咪幾好

係好好多添啦

Keep住日日好好多呀～～～

渣

賴床時間

笑你懶

好攰呀 點樣先起到身

我3點幾瞓,9點45起

都有6個鐘
我啱啱打黑痴流曬鼻涕唔起身唔得

6點鐘點都夠啦
你仲想要更多時間

研究顯示每人每日最少要訓6個鐘
同埋訓雙數時間會好過單數時間

同埋訓雙數時間會好過單數時間
點解？

研究顯示 我無仔細聽

啱啱痾屎痾唔清而家作痛

買果d塞入屎眼果d插屎眼

岩岩訓醒 唔想離開張床

Wow 「長大了 」

懶鬼

乜嘢呀你又長咩

話你大個女啫

又唔係第一次一個人離開香港長時間居留我慣了

大家又靜左既

岩岩又上唔到lihkg

你慣 會唔會有人唔慣啊
定一齊去啊

可能一齊嘅

原來仲有呢個可能性

自己去摘蘑菇好孤單ga

嘩

哦你個死人頭
好撚頭暈
呢排日日暈 屌你老母

高血壓？

血糖低 屌你

我想問點樣先可以追到一個水瓶座嘅女仔
有時我開topic 同佢講嘢 佢有時復得好好有時復得好Hea
但係佢都間唔中主動搵我講下野
我又唔想Chur 住佢
點算
利申我處女男 好鐘意佢

處女男....係呢個post到,係罪犯黎...

Hi

sorry

先唔理處女男呢個問題先

唔想chur住對方,其實都係得一個方法
比一個自由既空間對方
追一個水瓶女,你要付出好多心思
要了解對方,去迎合對方既喜好

又係處女仔
無希望架啦

你識d嘢

咁你要搵人睇住你啦
如果working holiday
我公司之前個HR今年去左澳洲working holiday

佢有咩評價阿？

我話晒都係小睡大神,都有見識過你地既故事既

大神大神經啊？

係自悲仔

自卑定自悲

次次入黎都要禁圖片

雙關字,兩樣都有

我犀利到

夜闌人靜 有無人未訓呀

通通都weak

呢到

不要低頭 光環會屌下來

猩爺

小壺做咩仲未訓？

睇旅行睇到而家

我唔眼訓

等天光再食個靚早餐

如果可以恨你 全力痛恨你

咁又唔好 過分左嘅

連遇上亦要躲避～

要申請簽證

我有次試過訓唔到 最後出街走去睇日出

林峰

你上去安達臣咁易
不過你住幾樓 應該可以望到 如果高嘅話

以前細個會追tvb溏心風暴

仲平好多上網睇好鬼平啲海鮮

小猩點解未訓

以前啲電視劇主題曲 好正

望邊邊先 望觀塘呢邊就好正

講不出聲

正

勁凍囉 躝入被竇先

係到碌緊手機 結果碌下碌下 而家就黎三點都未訓

訓啦爆肝了

望果邊隨時睇到煙花

根本深入民心

而家果d不知所謂

我一放假就會咁 不過下星期開始返翻兼職
到時應該會好珍惜訓覺嘅時間

我鄰居屋企可以睇到煙花

完全垃圾

對面

3:00 訓覺 倒數

對面？

點解之後都可以返

講啦又唔會起到底

真 覺得自己太被動
但其實有冇朋友都冇咩所謂 冇朋友唔會死嘅 反而有朋友勉強自己出黎同人行街食飯陪笑仲辛苦

我都咁覺得 人越大 越唔需要所謂嘅朋友

你係咪下年畢業

屌 上左床又要落返去廁所 好攰 點解廁所唔係隔離

係

搵ft啦咁

我明

咁點解唔去左廁所先上去床？

不過難夾返學個時間

去左啦我要去乾淨先訓得落

我明白離開pt係一件難事

你附近囉

準備嘗試訓覺小猩都嘗試下啦

我附近咁多樓

可能到時再睇睇內部有冇其他兼職位再決定

咁我都唔知你住邊棟ga

好 晚安

做咩唔返讀書果行

起碼知道邊個屋苑/邨先

對於自己學緊乜 仲係好迷糊

我呢度咁多人識我 唔講好啲嘅

我都覺 前途茫茫

冇事嘅 又唔會知你邊一棟

仲係澳洲
我唔知喎

晨早流流 起身上一上水 然後閉門思考人生

上一上水，之後繼續發牛逗

做咩抄我講嘢

屌我記得之前你話有fd係澳洲讀書
咁你hr係咪停薪留職

終有一日

星期六 天晴 又比clod call嘈醒 dklm

屌 喉嚨好柒痛 一轉季就病唔停 巧week

水瓶仆街住你果度 我永遠都唔會再去

我之前都瘋狂喉嚨痛 所以而家每日起身飲杯熱蜂蜜提防

小心你隔離住著佢

要起身飲？我都係啱啱開始每日一劑
但我又怕惹痰

唔會 你加1茶池

一茶池邊夠味咪玩啦葉師傅

你加咁甜咪起痰你根本係想甜唔係想潤喉
加蜜糖原因唔想咁淡口 主要係杯暖水囉

但你加得蜜又加唔夠味咪即係半桶水咁款
飲落去唔會難飲過暖水咩

唔會我仲要係稀蜜

Hr 還HR
Fd 還fd
讀書又唔係working holiday
不過跟學校報團平好多

我知
我分開左問架
咁個hr係咪停薪留職

走左啦

做咩

冇 只不過係覺得好唔對等

有咩所謂

小壺太危險喇

講到我會殺人咁

我附近冇後生仔 全部都係有婦之夫

今日發冷日 好唔開心 想閉門放負

後佢老母 27架啦

好撚凍

我依到40歲起跳

佢可能心地差 樣貌已老化至60歲

幫我斬死佢

熱到出汗

你做咩運動黎

出街 個太陽伯伯溫暖大家

我都出左好撚凍

你渣啲

啱啱睇機票

又轉左

沖繩好平

去過邊度？

第一次就去咁正嘅地方用左幾錢

5000幾

貧僧 不問凡俗

幾多錢？

咩話 消費5xxx？

又扮乜

好撚正喎北海道

屌其實我一直都想試下新幹線

札幌好貴呀 分分鐘飛機轉新幹線抵好多

其實係

最窮遊

好後悔啊
轉天氣又諗舊屎

沖繩喎有咩錢要洗

舊屎有咩好諗

札幌都好撚靚 點解日本冬天咁靚

係 影左好多相

grad trip？

舊時

舊時等於舊屎

唔係

咁呢個咩黎

同小學同學竟然有聯絡

成個九龍東都塞到仆街 將軍澳隧道都係

邊個揾我

我屌 塞撚到而家

想邊個搵你

行路可能仲快

差唔多 往事不堪回首

上下水先，明明咩都無做，但係突然好鬼攰，都唔知點解

行路都到屋企啦搭左個半鐘

誰人無過（去）

無嘢做先攰
做嘢先精神

Avseco welcome you

又點屌你

差唔多啦 都係保安

保安養懶人

冇期望 就冇失望 唉 濕鳩

佢地特別多廢人
仲有預備狗隊

預備狗隊笑撚死我

星期日 天晴

有人都趕緊pj加油啊

要同個外國人做同一Part
用英文溝通

我差唔多

渣 我要同啲外國人做機 都未出聲

你蠢囉

你指手畫腳

this this this

係咁和平就好

Over there

here ar

同條女都係水瓶座，每隔一個月又唔知點解淡左咁，次L次都我奶力都出埋咁氹，先慢慢好翻，真係好辛苦，有冇得搞搞依壇野

無人叫你同水瓶拍拖 2個都被動為乜
2個水瓶係一齊 總有一個要做醜人不了

好中ar，次次都我做醜人，一月一次，每次都我主動，到近期依兩個月真係頂唔順，試下由佢唔理我，我又唔搵佢，佢就真係唔理我，最後又係我死死地氣搵翻佢

你親身經歷過就知道2個咁自我嘅人拍拖其實只係越黎越辛苦 佢永遠唔會行前一步亦唔會退後一步 咩都係你自己做曬

結局係如何？
我又唔想就咁完，但又真係冇辦法

好L sad
不過我其實成日都feel到我地有一日個結局都同你一樣差唔多，就係大家都拖得一個月又一個月直到其中一個搵到下一個就毫不猶疑開始下一段，其實自問唔係花心，由一開始到依家都好中意同佢喺埋一齊，但每次鬧交，每次佢唔理我，都好似我錯咁，而我既感受就好似完全唔重要咁真係好辛苦

不過呻完都係諗住睇多排
就嚟又聖誕又生日咁樣分好似唔太好

你自己揀嘅路要自己將來承擔返啦咁
其實拖落去未必係好
果陣我都有諗住拖得一日得一日 最後估唔到個結局咁worse姐
最好笑係 明明係佢激嬲我 我嬲多一陣想佢tum返既時候 佢嬲返我轉頭 要我反轉tum佢諗返都on9

我依家同你完全同樣情況
變到連嬲既權利都冇
次次都係冷戰，然後次次都我主動氹翻
有次佢激嬲我，然後又冷戰，老實講佢求其同翻我講野我都冇事，當然最後又係我氹翻佢

其實每月一灰，再加鬧交我認低威都真係慣曬，都真係算數，咁女仔真係要氹
最L灰機係拍左咁耐少少示愛說話都唔肯講，我唔知你get唔get，唔係話超肉麻，但真係小小都feel唔到佢係緊張或者需要我既感覺，衰d講句真係有時覺得如果有一日我真係頂唔順話分手，佢只會應一句: 哦

唔可以為咗棵樹而放棄成個森林 隨非棵樹肯為你成長遮到陰

啱呀

男人氹女人諗起都攰

真，不過講完一大輪
今日又係去氹翻佢，明明我唔開心緊
除左攰仲覺得自己好犯賤

咁女人tum男人呢？

唉今次都唔太想又係我氹
次次冷戰ard一日冇乜點wtsapp
我就忍唔住搵翻佢
所以先諗到依個結局
其實一直都覺得我地應該唔會係行到最後
我亦都知我有依個諗法其實都代表我地挽完一半
不過只係唔想依d時候分開好似唔太好咁先拖住拖住

不過今次。。。
就睇下佢會唔會搵翻我算
如果真係唔搵既
睇下我忍到幾多日都好

俾你講L中左
啱啱放lunch已經忍唔住手搵左
每次講就好灑脫咁

星期一 天晴 今日太凍 一嘢訓到2點

預祝 成龍 再下一城

最後又係一放工就買野食去搵佢
見翻氹翻冇野lu
下次又灰過再講

希望你唔會惡性循環

乜嘢茄子就執

個下都知唔係好掂

好慘

岩晒你啦
咁多MK 同類

諗下好啦
想太多了吧
佢差
仲有其他公司 過百憶
入黨泰吧啦

返緊夜 出面好凍
聽日都係長袖加外套算啦

黨泰不了有時差

啱啱返到屋企 凍左好多 有聖誕嘅感覺了

岩岩先收工 出面好撚凍

保安？

屌 sor 認錯人 返cw？

我知

都唔係好凍啫。

唔掂窩 啲記性

因為你係被竇

得短袖加件外套 未食晚餐

我下面咪覆返你我記得好清楚架 只係睇錯以為係小睡 返cw？

唔係呀，今日我都仲著緊短褲咋。

我都係 屋企果陣

返邊

運動=出汗=唔凍

去Google打

屌 洗唔洗咁崇日

VPN。

都係姐

好好pay

女人點解要有姨媽 男人可否有姨媽

你要做d咩架其實

跟車有咩do

紀錄d乜

咁無聊

一時時 睇每日係點安排

個班所謂苦主
睇啲對話 就知係又閪
又多要求 又要平
港豬到不得了嘅人

呢啲問題咁深，點答你？

咁係咁㗎啦怕無得飛

你割左佢

星期二 天晴 凍撚到仆街 起身返工 食咩好

G 粥。

都唔係我用
何況你周太短

乜嘢

雞粥呀。

大快活定三哥好

阿澤。

有比較你gg左啦

巧唔想起身

各位早晨啊

已經無返半個月 我pt仔黎咋

魔寧 個名幾好聽呀

早呀。

更加可以唔駛返啦。

who養me

多謝晒

咪要返工

唔係貶義

咁你呢

食緊飯。

等緊車

真 九巴app傻撚左

好多鬼 bus。

最好笑有個空姐話 航空業手足已成condom
HX 中資黎 你同我講係同路人？
佢個人飛到傻左

佢瞓醒未呀。

冬眠時間 係時候上下水報個平安啦
星期二 冬眠第三日 凍到傻左

揚州炒飯？

發覺九巴app呢排係虧虧地

好凍今日點都要長袖加外套返工

我都係 夜晚係屋企仲係短衫短褲

阿澤lunch無嘢啱食

但係佢地又話自己就黎無嘢做

shit炒飯

終於冬天 著左3件衫出去

明明寫住2分鐘 2分鐘左好耐

仲係長袖加外套算

年紀大 唔凍得

所以就知死 凍死

我著一件褸咋。

就係因為無人救HX 癲到傻左

好想食火雞

琴日食左蝦醬通菜

黨泰要獨大了

好貴

講緊班mk空姐

當然

求推介。

Google打

茶記

屌 學生餐好平

睇下點先

電腦預報is fake

屌

你識整咩

點解要放棄治療

不過如果真係執左 我咪多左競爭對手

點解 平起碼$10

好撚on9

火雞係咁㗎啦 好想食大火雞

有睇唔代表有機 我都會禁曬d ig story 因為有強逼症

點解佢地係 掛住旅行打卡？

唔信

我之前都係咁 但係最後佢叫我唔好阻止佢開始新生活

間間都有老屎忽。

咁佢用咩原因分手？

水瓶仔散左再搵返你 真係狗也不屌啦 你咁傻

真係不智

係 比垃圾水瓶呃

你都有得follow ig 咁幸福佢直頭唔比我睇佢ig

有咩唔好咁 事實黎嘅

悲劇嚟。

垃圾水瓶

口裏說不 身體誠實

我呢個水都無佢咁撚水

佢直頭痴撚線啦

真呀 食屎狗

所以其實我好撚忐忑

害到我雞毛鴨血

我同佢係呢個po識
我講嘅嘢光明正大 佢stalk我嘅話都唔敢出半句聲反駁 害到我咁慘

堅強呀。Jer 死不能覆生。

睇到我1999。

好蠢呀你身為水瓶點可以咁蠢

唔係 蠢嘅人會令水瓶好燥底

唔係呀，幾可愛呀。

你岩 I totally agree with you

你蠢唔係可愛

你蠢too

明你個頭

Wt?
You too

me你個too

你toooooooo

係依個時勢 上一上個靚水

唔想做炮灰

點解會想食火雞

聖誕無火雞點得

整一個

唔知外國人就好啦 大家圍埋個爐到食火雞

呢度肯定好熱鬧

[member][member]

有圖有真相。

露營喎正 係邊？

我冇聖誕

成個人好灰 灰到咩節日都冇節日氣氛

幾唔開心都要有

我笑撚死

屌啱啱應承左老闆聽日返工 仲要返早又衰心軟

有就有 但我唔會融入到個氣氛

山藝同去 camp 2 樣嘢嚟。

今年係sad豬啲嘅

笑點有冇咁底。

我無笑你只係笑大陸真係無聖誕過

香港人最鍾意返工。

無錢我都唔想返

即刻答：生仔。

做咩1999

考果陣好撚凍 三年前啦

我記得HX有四大信念
去到其他公司都要傳開去
邪教咁

用睡袋囉 教你點露營之類 煮嘢食

咩四大信念

邪教嚟。

唔記得
個死人HX大陸engineer 成日講

乜

好緊張 唔知班mk妹會唔會無得撈呢

你覺得佢地會搶左你個位？

咁女朋友又係要黎錫嘅

Bonus

好攰呀！
唔想返工呀！
想開個停車場算數

我入紙早過they

你估個個都咁諗咩

邊個想返工 我好凍

女人不嬲都想男人tum架啦邊個唔想wo

明明hea左半日
臨收工搬到隻積咁

我都想有人比我氹

佢哋唔駛點training
你就一張白紙

我屌 一陣收10 仆街啦

垃圾tum自己啦聖誕啦

on9 唔同公司都唔同啦

大體一樣
係服務唔同

返倉呀 辛苦錢
話說你係咪有我ig?

又chur親個天蠍女

我屌 你改左連登名？

垃圾 天蠍都好tum

廉航 你想有啲咩

啱呀。

佢地真係唔tum好過tum

錫完佢一嬲就送左比人

服務都唔同la

你係咪狗主先

蛇蠍婦人

佢地好似絕緣體咁
白羊係燒唔著佢地

垃圾白羊

好慘 天氣凍要錫住佢

話說

Ok you win

[/member][/member]

真，你跟唔到佢果 beat。

Bye bye 👋
無可能架啦

去死唔通唔比佢死咩

我都唔明 啲垃圾有咩資格玩人

咁都叫心痛咩你都未見識過真正嘅心痛 呀妹你太天真啦

你夠我慘咩？講黎聽下

呢30個po都講緊我有幾慘

唔仆街過就唔知嘅
正宗仆街磁石

好撚凍 室內都咁撚凍

取暖？

你掛住食牛角

唔開心都唔係第一日嘅事
係度都聽下水瓶同想溝水瓶嘅人嘅心聲

1/2月架你？

得一個方法：主動搵

仲鍾意你就唔嫌
反之亦然

因為我係類似係你男朋友嘅人

咁你應該好清楚佢想點啦 可以close file

正仆街

睇人啫 我覺得下下都星座就偏見

最起碼你同佢都係

睇下有咩問題我都會睇架

可能而家根本懶得理

咁聽你講

我
人地就有第二個 我仲lonely Christmas

知唔知點解？

話明自己唔會再拍拖 話自己孤僻 最後 我lonely christmas望住佢happy christmas

咁又一竹竿打沉一船人

罄竹難書你識呀嘛？

但係小睡唔係你咁

吓 我仲係lonely Christmas
呢個世界沒有最瘋狂 只有更瘋狂

點解躁=罄竹難書
水瓶講d嘢真係咁難明咩

對住飛機啦你

所以咪話你偏見
我從來都無否認啲咩

凍到好燥底

我無

你得左咪又係對住堆離地港豬八婆

我對住小鳳姐

收心養性啦
下個會更好

一百萬問題 如何無道具可以暖返手 凍撚到死

靠我暖手

你豬手

你都豬手 豬手同豬手取暖

塞落人地條頸位

豬腳呢咁

請你出現

做咩對號

No喇,我怕凍

凍撚到仆街
明明已經熄左冷氣

你仲開到冷氣?

公司要開呀⋯⋯

唔係呀 可能黎m身體差

試下。

咁凍又腰痛仲要我做瑜伽

仲有半個鐘收工 好想食熱辣辣碗仔翅

一陣收工出到去街我就仆街 一定凍撚死

果個係鴨肉翅定火鴨翅黎

咦 小睡 好耐冇見喎～～～～

check左snackexpress收0030

我無上一排啫

我好都好耐冇上水啦

鼻敏感,好辛苦

有冇得睇醫生拎藥舒緩下？

睇過醫生啦,咪又係比D例牌藥

咁都好過冇呀

食完D藥,又眼瞓,但好似無咩效力,個鼻都仲係咁

終於收工去買碗仔翅了

我隻貓貓呀
你得我咋

你隻貓咪我隻貓

唔同 你得我

nono 有貓

貓女

你傻 貓公

凍死未？

無 最後掛住追車返屋企沖杯面食

剪到渣都冇

你傻 吿你

岩岩收工 而家去食宵夜

你估下

生為雪橇佢怕凍 成日捲狗餅
我真係冇眼睇佢

白羊係永遠嘅小朋友
有咩唔好

難得平衡時空抖下
我瘦左2磅食返大隻小小先

食碗仔翅啦

下 可能生活係香港

小朋友咪天真幼稚

食左幾錢

又可以起底了

星期三 天晴 好撚凍呀 起身返工啦

早呀，咁多位。

所以話我心軟 應承左老細追更痛苦到

媽咪愛心早餐
發覺會早到 仆街上前左一班車

你呢咁

我最鍾意返工。

返乜咁

垃圾工嚟。

原來

正 職安真漢子

好撚柒凍呀呀呀呀

琴日有個傻仔同事著短褲

凍撚到騰騰震

返到去未？

返到 ununleg中

你得咩

廢

都話我ununleg 咁你呢 蛇wong

白竇人工

逗*

逗你妹

咩呀

今日終於可以訓晏小小
不過都係要返工

呢排日日返工喎 肥肥啦

日日瘦就差唔多 暫時未試過食到晚餐

咁忙架咩 呢份工有無ft 我都想做

得pt

我apply先

點解冇得食晚餐嘅

公司個網已經冇呢個位申請

唔係冇得食嘅 而係每日返工地點都可能會唔同
搵野食難 而且又要跟車 繁忙時間更加要跟
結果多數都係唔食 直接等放工先去食野

搞錯呀

屌你 1031截止

係咪每日返工時數唔一樣 同埋係要係著制服？

唔係 時數日日都可以唔同 好free 你想搵多啲咪返埋通宵車 唔洗著制服工作

嗰個職位直頭冇係網上出現啦

你點搵架份工

返工好忙 女神又唔多理我

一年幾前係公司網站搵到

咁少人嘅

你傻仔

咁爽

我諗淨係呢個po平時傾計嘅人都多過個grp

可摸以多d人

多d人先入禾怕怕
你係今晚打老虎？

你諗計多d人入左 再po link比我

傻人有傻福

極品大家姐

怕起底

無 別ff

so？

入啦你

仲有3個鐘收工

Lm

佢慣左天氣啦

金牛女走左d後就仲幼稚左

3舊咋 窮

你傻豬姐 女死女還在

任食？

唔知husky同貓會唔會打交呢

天蠍女唔係好理我

連登既人？

天蠍女都睇得上眼？

佢想同貓玩 撲埋去 但d貓怕左佢

係啦 del po前加我

太大隻啦

金牛女

下個更可愛

有排先收工 坐到發霉

好正 我好鍾意遊車河 聽日去招聘中心睇下請唔請人

係幾正嘅 日日返工都係遊車河

屌你有咩工正到咁

好神秘

見到隻阿拉斯加 大隻2倍

我淨係同金牛夾到

水瓶仔都係 不過垃圾

好想養

西伯利亞就adhd
阿拉斯加大隻d感覺定d

都係金牛好

好想快d養對住佢地好幸福

又中左咩毒

但佢地係難養的 你有十足心理準備初頭都會崩潰

不嬲都會記起金牛女

你隻husky開頭點

都完左咁耐

上水lu，唔知係唔係太耐無出街
坐唔慣巴士添

痴身到驚
不了

近兩次都係金牛係天意

去邊呀小睡

好凍 係海邊凍到仆街 幾時收工呀屌
46mins left

出街食飯

又荃灣？

唔係啊，出下街咁啫

唔聽話亂咬野恰人亂柯尿

冇一個人好似佢

會比空間 但一扭計就係核爆級別

金牛女係最好

文字描述都feel到凍海邊啲風一定cls

啲種要逐步探索出黎嘅可愛真係耐人尋味

唔係咬人就得啦

終於走得

講下講下又會掛住

佢都冇乜牙

早晨龍甲獸

我

愛

樓

豬